比簷篷積水滴到隻眼 好撚驚

仲要岩岩睇完食肉菌個post

買生理鹽水沖下隻眼啦

屋企冇 得火酒

幫你開寫輪眼

照沖囉

沖完連眼都冇埋

Ching有見地👍

比左方法你 是但一間7仔 OK都有得買啦
又要驚又要唔做野
真係哂鳩氣

下世小心啲

以前做過7仔 真係未聽過有得賣